attention seeking 係唔係一種病

有時好害怕俾世界遺忘
但最後終於俾世界忘記
當我中2病
想有人搵下我
間中扮唔開心
想自殺又失去勇氣
知道自己是在世上多餘地存在著
有點不想活
可能想找人同我傾下計
但我明既
我性格已趕走晒d朋友